---
title: Maastricht reis!
subtitle: Coma
tags: [Maastricht]
date: 2018-02-09
---

Vrijdag 9 feb

Te laat wakker geworden dus geen ontbijt. Bus had weer vertraging. Terugreis duurde ook 2 uurtjes en vervolgens de trein ingestapt richting Dordrecht. Eenmaal thuis direct in bed gesprongen en 13 uurtjes geslapen.
